葉繼歡設靈 江湖猛人「沙田me」「搞事雄」「大Dee」花牌送別

「賊王」葉繼歡早前因癌病逝世，終年55歲，今日假世界殯儀館世界堂設靈，儀式以道教進行。靈堂中央放有遺照，相中葉繼歡穿著西裝，面帶笑容，白淨無鬚，與近年出入醫院時的頹然樣子有差距。靈堂橫額上寫有「浩氣長存」四字，四處擺放了不少親友送上的白花圈，門外放有紙紮屋，上面寫有「葉繼歡大廈」。

記者在現場視察，發現曾有數名探員到場查看，未幾已離開。靈堂內外皆站滿彪形大漢，氣氛未算緊張，暫未有認識葉繼歡的親友到場拜祭。現場所見，靈堂出現大批江湖猛人的花牌，包括勝和前坐館「沙田me」、「大富豪」張子強的結拜兄弟「搞事雄」、勝和頭目「大Dee」、「冬菇」等。

燈塔jun呢？

油麻they

有無整個紙紮ak47

黃大she

賣魚勝呢

麻油G

打劫打到偉人咁, 洗唔洗將佢死忌定為公眾假期, 全港放假一天悼念佢

痴撚線
做賊做到風光大葬

有一個人劫左成個國家番來, 又殺左幾千萬人

但佢既頭像 仲放係首都城樓前, 有無數人參拜佢

歡哥真男人

其實關班垃圾黑社會乜事? 當年佢地有份同賊王一齊食大茶飯??

樹大招風幾時拍歡哥外傳

有搞事雄，有無搞事棍？

敬重掛

做賊仲要坐左咁耐都咁多fd

係風光嘅

又唔係話劫黎濟貧既俠盜

渣ak賊一個, 都會有人吹噓咩心態

萬歲！！！

肥婆蘭呢
佢冇黎到咩

成班垃圾葡萄歡哥既成就
你地一世都搵唔倒咁多錢啦

大陸 he 呢

見親呢啲名真係柒到唔敢睇

佢都配用"浩氣長存"

三個合埋一齊做沙田大雄啦

阿me

有冇將軍oh

搞事雄

次次都有人講油麻they

會唔會遲D真係有人咁起朵

伊巴him

咪玩啦兄台 上面位巴打話敬重都有啲可能
義 乜春咁義

禿鷹無份？

阿me呀

向太呢？

艾粒you

全力以赴，享受過程
叫人學佢打劫？

係真唔係呀

真呀，咪就係毛jdoeixp，w，$：7/、kj$：？ajmcms

唔明

知啦，毛澤番千畢耳:$)/)2829'Bgooooooooooooooooooooo

好似有巴打咗出事？

搞事雄呢個名好撚羞恥
到底點樣先可以講出口？

有個人近年搞到成個香港不知所謂
已升職做國家級人物

一個大賊至少都自白過堅持唔殺人
但有D人拎正牌做好多PK野
害到唔少人無左份工或坐監

一個人既功過
全球都會有歷史會有記錄

係勇，但始終都係賊，唔明有咩咁值得尊敬

佢唔係信教ga咩，做咩會道教儀式

有個女路人中槍死左

流彈

咁係咪因佢而死呀

你點知唔係來自 葉繼歡支槍??

有冇天水we

Hong Kong You

冇連登仔出嚟話人偽善

搞事熊

冬菇柒啲喎

佢唔係大陸人偷渡落黎犯案架咩
香港有親人仲要有錢幫佢搞喪禮???

香港宜家牛鬼蛇神多到賊都俾人當好人

以為唱燈塔既juno

勝者為王

搞事雄係咩玩法

安塔

好撚柒

鳩屎熊

天水wayne
屯moon
粉ling
何文Tin
石硤may

借個名上位？

你班黑幫係葉生面前全部都係屎

好撚好笑，唔講佢有冇殺人，唔殺人就冇問題？打劫搶掠冇問題？你試下一生心血經營一間金鋪明買明賣，忽然有條友好打d就搶你一大部分成果？
因為有d人做既野衰過佢，咁佢就冇錯？！
屌你死返去小學上德育堂啦弱撚智

饅頭雄我就識

大埔he呢

鬆弛熊我就識

西九lone

葉繼歡都比人吹捧
我覺得你地應該都會好愛毛主席

d名笑撚die

乜撚野沙田me 笑到我仆街

葉繼歡不知幾撚多黑底撐同崇拜
包括我

起個咁既朵

竟然無銅鑼we

黑社會改呢啲名點震住啲細呀
細路，你邊度架？
⋯⋯沙田me

黑社會改名比連登改得更膠

我覺得神仙b同廿八座大王都霸氣過佢地

同門？

咁都係因佢而死呀 佢唔打劫會大街大巷發生槍戰？

班傻閪想捧個賊上神台 個腦裝閪咖？

正一傻鳩黎連打劫都有得吹奏

條友有無del post

巴打識貨呢首係juno既滄海遺珠

吹奏呢隻始祖蝗既都唔佩做香港人

天水wai

笑到仆街 d名

你班仆街

等陣d大佬起鳩哂你地底斬9死你地，笑鳩我丫拿

Fate/ Grand Order 幾時出歡哥做Archer?

屯Man

沙田me 係佢親細佬

福建you呢

爹親娘親

青e
Ching衣

新加 boss
墨西 哥

無個好人

幾時由拜關二哥轉做葉繼歡

你D幽默感去左你老母個閪度?

單係佢既勇氣已經完勝香港所有人

尖沙J

佢憑住一支AK-47，去開拓­佢嘅夢想
係咪好值得人尊敬先

樓上作名果d就好心藏醜不如__ __啦

做賊做到咁風光 🤷🏼‍♀️

同條港女話isis俠義風骨有乜撚分別

有冇人覺得搞事雄個名好似卡通人物

所有勇武派應該向佢學習啦
垃圾香港社運一事無成

浩氣長存形容一個賊

窮就窮啦 勇氣
有勇氣打劫冇勇氣打工

咁又係，打工做一世垃圾買唔起樓真係要好大勇氣

下。。。買樓
打工都買到樓真係賊王年代先得

葉繼歡一單野已經係港奴嘅十年人工，港奴仲唔起勢屌柒佢

點解班江湖猛人既綽號都係咁

自稱三合會會員

你係咪搞事呀搞事雄

神經病

唔柒d 點一鳴驚人啊

竊國者侯，竊鈎者誅

叫黑龍王
赤龍
黑龍神

呢d係咪太中二

叫呢d一早俾人斬死啦

屌你老母呀
原來勇氣係建基係侵害他人生命同利益為前提下架on9仔
你咁撚有勇氣吹捧埋isis啦仆街

前一哥死咗 現任處長都會送花牌啦

屌你老母咩死傻鳩咩都扯到支那到懶係好撚感性好關心政治咁食屎啦，唔好影衰真正為香港果班人啦

喂搞事雄，今日去左邊度搞事黎呀

假膠定小學生

唔報正契弟

？？？？

係咪搞事啊？？？
係，請問咩事？

沙田me
有冇油麻They

成個post好多笑聲

鬆弛熊d fd

笑死me

浩氣長存係咩玩法？？？

浩園

毛東

用葉繼歡同毛魔比

有咩問題??
大家都係搶劫

Dee哥 鋤唔鋤Dee呀

「大菌」

台灣? 白狼